［月經］一人一段可以由頭笑到落尾嘅搞笑片

呢排聽返呢首歌

聽佢唱第一句已經笑到痴線
真係由頭笑到落尾

唔知煮撚唔撚鳩搵到段更好笑嘅片呢？

Tvb 鼎爺賀年歌

有冇link?

第一句好癲

屌你老味